# Проект нейросети на основе концепции А. Редозубова


### Описание теории:

В основе проекта лежит концепция изложенная в статье:  
https://habr.com/ru/post/326334/  
Более детально можно изучить в предыдущих статьях (ссылки в конце вышеупомянутой статьи)


### Структура проекта:

1. Папка backend - логика сети
2. Папка binarise - содержит файл для бинаризации изображений и сохранения 
   результата в файл для последующей обработки
3. Папка test - содержит файлы для тестирования функций
4. Папка tk_frontend - содержит файлы реализующие графическое приложение tkinter


### Установка и запуск проекта:

1. `git clone ...`
2. `pip3 install -r requirements.txt`
3. Запустить tk_frontend/surinet.py через PyCharm (при запуске через терминал 
   происходит ошибка импорта python-файла из другой папки, почему не знаю,
   в идеале надо было бы создать в корне проекта main-файл и через него передавать
   все импорты, но и так работает)

   
### Пример работы:

![Alt-изображение](test/work.png "Снимок работы программы")